希望大家睇完依段片重會喊.....喊即係大家未忘記未放棄

一個人睇完忍唔住
阿女問咩事
睇完到佢喊
再到老婆睇到71個妹妹都忍唔住

有無人知71個妹妹仔點

唔會，香港唔反抗自己攞黎

推

Push

手足

push

你若放棄

tui..

各位CLM啊

點解咁少人睇架

我眼淺 又喊左

邊到有71妹妹？

1：11

紫青爸

咁少人推??

好好聽.....喊左

希望大家都安好

睇唔晒段片
一分鐘喊一次 點睇得晒姐

記憶猶新

濕撚左

對眼

已經1年啦，我仍未放棄

我放棄咗勇武路線轉返和理非但仲想同大家撐落去

無所謂嫁

大家目標一樣行咩路線尬無所謂

1年了
請放心，這一年真香港人絕對不會忘記
現在如是，將來如是
同路人，前路仍漫長而且艱難，但我樂於與大家並肩作戰

明就得

而家分分鐘真係「百萬遊行」仲緊要過衝立會。

喊